(多圖）白衫群P流出

我地香港人唔會忘記

推 無忘721

正 最鐘意有人不定時提起

唔會忘記又點，有能力搵佢地私了？

又block一件廢物

哇，我好大損失啊,不如你block前回應埋啦？駁唔到？

P牌都未甩就咁搶口

講事實姐，唔岩聽唔比人講？
唔係你諗住點解決先，你曰曰開post，班白3狗咪又係繼續風流快活

今日廿一號

得個紀念有咩用，又唔係做文宣又唔係約人去搵佢地私了，曰曰記住又點？比你出街撞撚正方死夠疆啤尻佢地咩

推

721

fact check左 呢條5毛黎

成班死仆街！！！

never forget

毋忘721呀屌你老母

Pish

ok啦，慢慢屈

警黑合作

而家冇，唔俾之後有？

咁你有咩高見？

以為你講呢張

Btw鄉黑冚家剷

又分化

Push

321

忘記唔到
一定要逐個逐個清算

推呀

721 唔見人

推！721打死人

關你事咩 留言搵完0.5好去下個post

將來既香港史 可以忘記？

多謝提手

push

push唔到

你咁撚勁，一早坐左喇，仲得閒出po 咩

推呢個

屌你老母

好似毋忘南京大屠殺咁

永不敢忘

香港真正嘅歷史未必可以係極權下寫入教科書
就只可以我地自己傳承落下
永不敢忘
官商鄉黑警赤裸裸勾結嘅一日

Push槍殺班含家產

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠
香港獨立
唯一出路

估到，已正皮

721唔見人

點敢忘記 鄉黑驚破天荒首次公開攜手合作

永遠唔會忘記

仆街支那賤種

光時五缺

咁你問返你隻刁種點解仲要咬住南京大屠殺唔放囉
block

仲可以加番sm hashtag

字都未識打嘅.5狗
Block咗啦 慢慢單機

黑警死全家

721唔撚見人

FYI呢條弱智p牌早就比我扑左

好嬲好嬲

二十月紀念日

三萬隻狗同死老黑互含

又21號了

講事實姐

呢班垃圾仲未有一件伏法

個晚死撚左一件
個件真係叫抵撚死

721 警黑勾結

推 好嬲好嬲

時刻提醒🔔

Push
721

希望佢哋有得打科興🙏🏻

未敢忘記

個條友拉左未呀

入yoho行街街

啲人推鐘培生喇沙仔都唔關心下香港

香港警察死全家！
今日走甩，第日十倍奉還

元朗開始多人

已經年半
唔單止無取回公道 情況仲越嚟越差
仆街八婆同雜種

皇天擊殺

手足 係個班友仔
一個都唔好放過

dklm

dllm 黑警鄉黑死全家

有啲嘢係我哋香港人唔能夠忘記

鄉黑食撚屎

見到白衫知咩料啦

Wow

Nei lo mo

推，

阿sir 行下街姐
721
20:00前唔見你咁勤力？

推啦吊

阿sir！你黎就岩啦！
我聽講有個殺人犯
叫陳同佳
佢仲係逍遙法外緊！
你可唔可以幫手捉佢去台灣同法官講？

元朗

法律制裁唔到班仆街 我地就時時推 日日推 年年推

don't push

一世都會記得

係黑就係黑

睇標題已經估到咩圖
因為白衫呢個term係香港人心目中只有一個代表

Pus

香港人對警暴絕唔會忘記！
721唔見人！
831打死人！
無數濫權濫暴濫捕！
香港人會記住！
黑警冇良心！
必受報應！

光復香港，時代革命！
勿忘721 831 101

無忘721

721 香港之恥

香港滅亡既日子

屌你老母 721警黑勾結

我日日都幫佢哋洗底

西瓜佬

兩男潛逃成功到英國

呢世都會記得

呢個外來政權幾咁仆街

信黨！

香港警察聯合黑社會

唔會忘記、警黑鈎結

死黑警

警黑一家

好威威啊，繼續逃避啦柒頭

好多係故意出口引人搭嘴之後就用以言入罪
要熟識五毛嘅價值就係引戰挑釁同玩混亂。
但控制五毛班人係會去計劃真正行動點去陰人同傷害人嘅

腐爛既法庭
控方辯方都係幫被告, 但個官又好似正常
呢個情形係現代有幾常見呢
定係中國/非洲其實日日都係咁

真係一百歲唔死都有新聞

會有報應的

坐緊監既係立場姐姐

Never forget never forgive

lm

721唔見人 831打死人 101槍殺人

仲有831

又21號

我唔會忘記當日live睇住嗰種怒火

pish

721仲有光時口號第一日同直搗中聯辦

推。不會不可不應不能忘記。
呢班人咁威最好有定期更新同寫埋入愛國教育課本

記憶的責任

我地唔撚會忘記架屌你地老母

違反限聚令

推啦

人地食緊黃店吃喝玩樂飲飲食食抗爭緊嫁！屌你就算走佬都係抗爭，冇分化喎～

人地一向回應叿到就話人五毛嫁喇！人地中意圍爐嘅心玻璃得同班支那豬一撚樣！五毛與否不是重點，重要係人地講嘅係咪事實，到唔到point！俾人講撚中晒又駁唔到又要去扮有做野，咪出個post打下咭搏存在感。同果班年年鳩叫平反六四嘅飯民一樣，係香港/中國民主進程上一點供獻都冇！現在嘅六四晚會連打倒共產黨都唔敢叫，有板你睇！同今日班只會飲飲食食三罷都攪唔撚到嘅自私撚一樣，五大訴救？班前線手足犧牲完攞左個BNO平權俾佢地移民著草，佢地已覺得個運動成功左

鳩叫就天下無敵，三罷都無能為力！
係度出post抗爭有撚用咩！

Thanks for the reminder

繼續推

up

7月21日?

推！

正皮 呢啲post 多啲都冇所謂

推推推

番號？

比人私了你覺得狗隊會公佈？

成世都洗唔甩啦班狗

咁你咁講咪唯有記係心入面算啦

精彩

有公佈既
仲係警察射殺警察tim
自己搵新聞啦小朋友

香港人唔會忘記

Tui

係啦係啦，記到死為止啦

係啦係啦
扮睇唔到啦小朋友五毛狗

今日阿爺未攪你
第日攪你唔好喊呀

睇左小粉紅鄭國成酒後真言，迷途知返大鬧中共未呀？

阿蛇辛苦你啦
多d人行咇好呀！安全d
上次有警察比人射殺

你慢慢loop啦

下！咁你又話冇？點架你d五毛？

咁好幫手推post

死都唔會唔記得班仆街

繼續屈毛啦

Sorry
原來你係真心戇尻小粉紅？
用五毛衡量左你弱智而高尚既情操

狗黑勾結

Push push

PUSH

冇意思。已經俾人即棄。

中間果個傻J老豆

56464

個陳志祥肯捉未

721唔見人831打死人

721唔見人 831打死人

冇警員作供

正

殺人放火金腰....

Can face all hkers